HKCC ENGINE FM 求相認

新po？

之前po錯學術台

唔緊要啦
我都覺得奇怪 一直搵唔到今年hkcc engine有關嘅po
仲以為冇人讀添

係呀，係呀
見到其他科都有fm group，得engine冇

btw 聽日記得番去hkcc申請locker啊

我冇唸住用
btw 真係有需要用到咩？

除左擺書之外 我諗住擺個枕頭去locker 天地堂拎出黎訓晏教

認真呢!
你唸唔唸住 year one 走？

睇下sem1嘅成績先啦
好驚讀得唔好

你dse嘅成績點？

唔好提了......勉勉強強3322咁樣 但best5得16

咁你爆gpa好容易year one 走。我英文2咗，要再去考IELTS 慘慘

我中文2咗仲衰 igcse好似一年得一次

year one上岸之後都係讀degree year one 我唔想留多年好苦惱

中文2唔一定真係2，可能係失手。但英文2就真係水平低

睇你想唔想要 u life

我好毒架 u life咩黎 食得架？

有冇人知locker申請曬未 我依家先出門

應該有 我岩岩申請左

要唔要嘅個tg group

嘅=開

可以